有無人share marketsmith年費plan

有嘅pm

一個plan 可以幾多人用
想申請美股plan

每次login只可以1個人
所以理想share 人數係3-4

1500美元用一年
如果4個人用平均3000蚊一年都唔錯

Pmed

勁

有無興？

我試用三星期先

所以我先fix死3-4人
3人就$286
4人就$214
所以3個人最抵，btw依家已經2個

諗住試3 星期，但係俾錢果陣張張信用卡都唔得

會唔會Ban ?

係

要make sure 識晒啲IBD rating係講緊咩
因為marketsmith最值錢係pattern recognition同screening (雖然而家IBD都有得玩filtering 😂)

Btw建議初初玩MS的follow呢位外國youtuber，會分享點樣set screen

有

佢個screener係最好用

Me,

真心夾，thx

有冇人用緊港股版

無架，大家一齊夾時間

有無巴打夾ibd
仲可以有時大家睇完交換下意見

我都想夾, TG @halodec, 如果樓主爆左人我可以再開個plan.

會唔會考慮 chartnexus xpertrader或 chartmill

martketsmith 個 Technical screener 好業餘

有興嘅俾tg link我

ms有rs同industry 分類得好好

chartmill 都有呀

而且 TA screener 做得好，如果有人subscribe chartmill,我會join

chartnexus 我將會subacribe

TA screener 最 flexible ,圖表最好，又有美股又有港股

用得熟既話我會subscribe 埋 日本 英德法市場，用 IB trade

其實上述有冇一個係做到會有好似MS咁有埋EPS, sales, fundemental, 認下圖型果d功能?

MS最強應該係認圖同fundemental資訊可以顯示哂出嚟

chartmill 咪同佢雷同囉

chartnexus 就 圖表同 ta screener 強

我反而想知 marketsmith 有咩咁厲害可以收貴 chartmill 五倍

如果有人subscribe chartmill,我會 join

咁你推cn 定cm？

我會subscribe chartnexus xperttrader,我需要佢既ta screener,圖表又清楚

chartmill 我唔係好需要，但有人開團我會跟

有興趣夾MS

想夾, TG@doyu1717

就係有

呢個有用

反而我又見佢無俾subscription fee都睇到哂fundemental report, TA report, news果d, 同佢每月俾29.97US個plan 一樣

俾錢同無俾錢無分別在於邊度?

果個IBD Relative Strength (RS) Rating 其實係一個blackbox?入面都唔知用咩 parameter 計出黎?

我呢兩日subscribe chartnexus

chartnexus 一個account 可以比三部機login

名額兩個，有興趣pm

我都想知佢個relative strength 係over 咩time period 同埋relative to 咩
Vcp 形態個rs 要八十以上 就係唔知80 點計

不喜歡黑箱作業

chartnexus 我試緊免費版，好似好麻麻地，個drawing tools 連好似牛牛空間尺，時間尺都無。畫個圓底條arc又無

我唔畫圖，因為比較主觀，同time consuming

我鐘意佢既圖簡潔易睇

有興趣subscribe 佢既 TA scanner 既話，請留 tg

重有冇位淨？

我要Mark 個d trend template filter 出黎既list 就得，唔駛睇圖

share 完改鳩你個pw 咁點

有撚用
買親都跌嘅

po已完

已subscribe

lm

但點用? trial rial 緊

Pish

有興趣

想夾

想夾 MS
仲有位嗎

現在只夾hk MS

hk ms 都ok

如有us ms 夾 也可搵我